兩年前嘅今日，明明所有野都好美好

點解依家會搞成咁
如果可以，真係好想重新再黎

分享下？

買部3310 黎用啦
會感覺到呢個世界美好好多

唔知點講，太多野煩
人越大諗得越多就越冇希望越唔開心

一樣

兩年前既今日慘過食屎

如果所有野都可以返返去兩年前就好
我寧願一直留係個到 都唔想一個人留係黎到

有我陪住你

邊有咁多如果呀 可能最後個結果比依加更差呢
向前望啦

我都一樣

可惜沒如果

兩年前開始做雞?